退場嘅邏輯，係退一陣又上，而嗰一陣要靜靜雞

退乜撚嘢場要俾我知，退你老母
第一隊退完又上無問題，你退一陣開po講fine
問題係你退完5毛又跟風寫多個po先有問題
退係可以
但要留返上嘅可能性
而且退一陣又上使咩開po放負
要開po就咪放負，例如講吓你哋點樣上返，俾啲建議仲努力緊嘅我哋，手足唔是condom
而且
退一陣要靜靜雞
唔一定要全人類包括犬隻同維尼熊班𡃁都知
退一陣時靜靜雞
咁先可以贏
咁先可以時代革命
咁先可以光復香港

認同
唔認同

停止玩膠

個point係如果真係要退唔使話我知，而退一陣係要上